好喇各位，開始升級搞革命未

之前講好咗死線再升級，我哋依家膠著咗大半個月喇，場運動就散喇！！！

下面開始討論吓升級路線
如果沉底我就當大家放棄，我續護照走人算

臨時議會
臨時政府

推呀推！！？

why not both？

臨時政府

武裝起義 背水一戰

革命你老母咩 還拖都唔敢呀 凈係比黑警拉

幾時先可以突破心理關口去反擊…
牠地已經冇哂道德法律
而我地仲束縛住自己

一係升級做革命，一係收皮

唔關事，係無目標所以落唔到手
有目標自然可以心狠手辣

推

要靠臨時議會/ 臨時政府撐住

屌你老母咩

冷氣撚

Set好死線 政府再唔回應 武力升級

得香港人抗爭根本就贏唔到共產黨

入黎睇下，要將個目標放去推翻中國共產黨

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

話我黑心我都要講 而家只係差一樣野就係有人比差老殺左
先會拎到示威者嘅底線解除

因為班畜生好撚克制 就打死人嘅時候識收手

反正都係暴動，點解仲用遮

(Be Water)做乜又打陣地戰呀？仲未比狗拉夠？

屌你老母真係忍撚到就爆血管

[721] 成立國民議會（臨時立法會）之作用討論！！！

唔升級就玩完

小小建議
勇武和理非可以抖下先 唔好同狗糾纒住
去煲底/機場 或者係tg 傾好個計劃
然後做文宣 連儂牆等等
最後正式公開作宣言

如果唔係 個政府唔會理

要用議題升級，唔係武力升級
組臨時議會同埋政府係大方向
奪取主動權

又講埋啲無尻謂野打飛機
你而家落街舉個牌 寫臨時政府咪組左囉
不推文回覆

冇武裝力量臨時啲乜都冇意義 歷史話比我地聽的

兩個都要呀

走啦咁你
走得一個得一個

推
唔好沉

冷氣軍師

無目標 咁多狗唔係目標？
點解次次狗一沖唔可以反擊 要乖乖咁比人拉？
你班人敢反擊咩？

因為背後無更崇高既目標

係時候啦

行政 立法 司法 點搞?

你上面兩樣都唔係可行選擇 作為表態的話 呢到個月聲音已經夠多

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

推
支持升級

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

出飛刀啦

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

Go

好明顯係唔夠膽落手，如果你覺得狗係目標既話其實大把機會，好似上次上環橋上空投已經赫到班狗唔敢推。諗返轉頭其實好多機會可以出手，但真係未有人有咁既膽量。

點革 黑警 黑社會任你打 都可以個個叫唔好打

救手足已經係最清晰最埋身嘅目標

果次見到北角條黑社會…啲人圍佢好似無食飯咁 跟住又有啲ON9出黎幫黑社會急救 革條毛咩

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

臨時雞尾酒會

投你老母 why not both?